呢到有無人向馬會請願10月1日跑何君妖隻馬?

呢到有無人向馬會請願10月1日跑何君妖隻馬?